政事台？

繼蘇俊安公開我個樣， 今日邱文勁公開我電話。兩人都自稱本土派但攻擊同路人，

以及相關post
有勞

原來藍絲已經起咗關sir電話，希望CC台手足團結撐關sir

成個cc台係關囝fb

[整合post]覺唔覺關蛇朋黨開始令港獨運動泛民化?

朋黨同事ha

【小學生齊打交？】港獨「小學雞」內鬨鬧劇！何俊謙被「同路人」公開手機號碼

[關囝同路人?本土大台?]關愛座hunter:會係適當時候公開蔣介石泄露tg group信息既相關證據

你地點反中國🇨🇳都好 中國🇨🇳都係我地既祖國

點解淨係政府ACO會員GP deal話「要返工不去抗爭了」都有咁多人支持佢?

理大學牲違反民主原則 「神駒」仇思達批「政治騙案」

港毒黃屍歹何俊謙 你身高有冇1米6？